{"directed": true, "multigraph": false, "graph": {}, "nodes": [{"selecionado": true, "id": "Lju\u0161a (Kur\u0161umlija)"}, {"selecionado": true, "id": "S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "S\u00e9rvia Central"}, {"selecionado": false, "id": "Kur\u0161umlija"}, {"selecionado": false, "id": "Popula\u00e7\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "Altitude"}, {"selecionado": false, "id": "C\u00f3digo postal"}, {"selecionado": false, "id": "Alfabeto cir\u00edlico"}, {"selecionado": false, "id": "Bandeira da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Bras\u00e3o de armas da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Bo\u017ee pravde"}, {"selecionado": false, "id": "Europa"}, {"selecionado": false, "id": "Kosovo"}, {"selecionado": false, "id": "Belgrado"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00edngua s\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Gent\u00edlico"}, {"selecionado": false, "id": "S\u00e9rvios"}, {"selecionado": false, "id": "Parlamentarismo"}, {"selecionado": false, "id": "Lista de presidentes da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Aleksandar Vu\u010di\u0107"}, {"selecionado": false, "id": "Lista de primeiros-ministros da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Assembleia Nacional da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Ana Brnabi\u0107"}, {"selecionado": false, "id": "Principado da S\u00e9rvia (Idade M\u00e9dia)"}, {"selecionado": false, "id": "Gr\u00e3o-Principado da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Reino da S\u00e9rvia (Idade M\u00e9dia)"}, {"selecionado": false, "id": "Imp\u00e9rio S\u00e9rvio"}, {"selecionado": false, "id": "Principado da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Reino da Iugosl\u00e1via"}, {"selecionado": false, "id": "Rep\u00fablica Socialista Federativa da Iugosl\u00e1via"}, {"selecionado": false, "id": "1945"}, {"selecionado": false, "id": "S\u00e9rvia e Montenegro"}, {"selecionado": true, "id": "Metro quadrado"}, {"selecionado": false, "id": "Lista de pa\u00edses e territ\u00f3rios por \u00e1rea"}, {"selecionado": false, "id": "Fronteira"}, {"selecionado": false, "id": "Hungria"}, {"selecionado": false, "id": "Rom\u00eania"}, {"selecionado": false, "id": "Bulg\u00e1ria"}, {"selecionado": false, "id": "Maced\u00f3nia do Norte"}, {"selecionado": false, "id": "Alb\u00e2nia"}, {"selecionado": false, "id": "B\u00f3snia e Herzegovina"}, {"selecionado": false, "id": "Cro\u00e1cia"}, {"selecionado": false, "id": "Montenegro"}, {"selecionado": false, "id": "2022"}, {"selecionado": false, "id": "Lista de pa\u00edses por popula\u00e7\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "Densidade populacional"}, {"selecionado": false, "id": "Lista de pa\u00edses por densidade populacional"}, {"selecionado": false, "id": "Produto interno bruto"}, {"selecionado": false, "id": "Paridade do poder de compra"}, {"selecionado": false, "id": "Escalas curta e longa"}, {"selecionado": false, "id": "Renda per capita"}, {"selecionado": false, "id": "\u00cdndice de Desenvolvimento Humano"}, {"selecionado": false, "id": "Lista de pa\u00edses por \u00cdndice de Desenvolvimento Humano"}, {"selecionado": false, "id": "Dinar s\u00e9rvio"}, {"selecionado": false, "id": "ISO 4217"}, {"selecionado": false, "id": "Fuso hor\u00e1rio"}, {"selecionado": false, "id": "Tempo Universal Coordenado"}, {"selecionado": false, "id": "Hor\u00e1rio da Europa Central"}, {"selecionado": false, "id": "Hor\u00e1rio de ver\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "ISO 3166-1"}, {"selecionado": false, "id": "Lista de TLDs"}, {"selecionado": false, "id": ".rs"}, {"selecionado": false, "id": "Lista de c\u00f3digos telef\u00f3nicos"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00edngua croata"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00edngua h\u00fangara"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00edngua romena"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00edngua rutena"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00edngua eslovaca"}, {"selecionado": false, "id": "Voivodina"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00edngua albanesa"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00edngua turca"}, {"selecionado": false, "id": "Translitera\u00e7\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "Pa\u00eds"}, {"selecionado": false, "id": "Capital"}, {"selecionado": false, "id": "B\u00e1lc\u00e3s"}, {"selecionado": false, "id": "Independ\u00eancia do Kosovo"}, {"selecionado": false, "id": "Prov\u00edncia Aut\u00f4noma de Cossovo e Met\u00f3quia"}, {"selecionado": false, "id": "Jugosl\u00e1via"}, {"selecionado": false, "id": "Confedera\u00e7\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "5 de junho"}, {"selecionado": false, "id": "Rep\u00fablica Federal da Jugosl\u00e1via"}, {"selecionado": false, "id": "22 de dezembro"}, {"selecionado": false, "id": "2009"}, {"selecionado": false, "id": "Uni\u00e3o Europeia"}, {"selecionado": false, "id": "Primeira Guerra Mundial"}, {"selecionado": false, "id": "Eslavos meridionais"}, {"selecionado": false, "id": "Plebiscito sobre a independ\u00eancia do Montenegro em 2006"}, {"selecionado": false, "id": "Interven\u00e7\u00e3o militar na Iugosl\u00e1via em 1999"}, {"selecionado": false, "id": "Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas"}, {"selecionado": false, "id": "Resolu\u00e7\u00e3o 1244 do Conselho de Seguran\u00e7a das Na\u00e7\u00f5es Unidas"}, {"selecionado": false, "id": "Reconhecimento internacional da independ\u00eancia do Kosovo"}, {"selecionado": false, "id": "Conselho da Europa"}, {"selecionado": false, "id": "Organiza\u00e7\u00e3o para a Seguran\u00e7a e Coopera\u00e7\u00e3o na Europa"}, {"selecionado": false, "id": "Parceria para a Paz"}, {"selecionado": false, "id": "Organiza\u00e7\u00e3o de Coopera\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica do Mar Negro"}, {"selecionado": false, "id": "Pa\u00eds neutro"}, {"selecionado": false, "id": "Organiza\u00e7\u00e3o do Tratado de Seguran\u00e7a Coletiva"}, {"selecionado": false, "id": "Hist\u00f3ria da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Vin\u010da"}, {"selecionado": false, "id": "Lepenski Vir"}, {"selecionado": false, "id": "Il\u00edrios"}, {"selecionado": false, "id": "Tr\u00e1cios"}, {"selecionado": false, "id": "D\u00e1cios"}, {"selecionado": false, "id": "Celtas"}, {"selecionado": false, "id": "Kalemegdan"}, {"selecionado": false, "id": "Alexandre, o Grande"}, {"selecionado": false, "id": "M\u00e9sia"}, {"selecionado": false, "id": "Pan\u00f4nia"}, {"selecionado": false, "id": "Prevalitana"}, {"selecionado": false, "id": "Dalm\u00e1cia"}, {"selecionado": false, "id": "D\u00e1cia"}, {"selecionado": false, "id": "Maced\u00f4nia romana"}, {"selecionado": false, "id": "S\u00edrmio"}, {"selecionado": false, "id": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"selecionado": false, "id": "Tetrarquia"}, {"selecionado": false, "id": "Kostolac"}, {"selecionado": false, "id": "Il\u00edrico (prov\u00edncia romana)"}, {"selecionado": false, "id": "M\u00e9sia (prov\u00edncia romana)"}, {"selecionado": false, "id": "Gal\u00edcia (Europa Central)"}, {"selecionado": false, "id": "Imp\u00e9rio Bizantino"}, {"selecionado": false, "id": "Cristianismo"}, {"selecionado": false, "id": "Igreja Ortodoxa"}, {"selecionado": false, "id": "Igreja Ortodoxa S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Sava da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Idade M\u00e9dia"}, {"selecionado": false, "id": "Est\u00eav\u00e3o \u00daresis IV"}, {"selecionado": false, "id": "Kosovo Polje"}, {"selecionado": false, "id": "Imp\u00e9rio Otomano"}, {"selecionado": false, "id": "Imp\u00e9rio Austr\u00edaco"}, {"selecionado": false, "id": "Islamismo"}, {"selecionado": false, "id": "Bosn\u00edacos"}, {"selecionado": false, "id": "B\u00f3snia (regi\u00e3o)"}, {"selecionado": false, "id": "B\u00f3snios"}, {"selecionado": false, "id": "Principado"}, {"selecionado": false, "id": "Monarquia"}, {"selecionado": false, "id": "Guerras dos Balc\u00e3s"}, {"selecionado": false, "id": "Estado"}, {"selecionado": false, "id": "Hashim Tha\u00e7i"}, {"selecionado": false, "id": "Pristina"}, {"selecionado": false, "id": "Rio Dan\u00fabio"}, {"selecionado": false, "id": "Mar Negro"}, {"selecionado": false, "id": "Rio Morava"}, {"selecionado": false, "id": "Clima continental"}, {"selecionado": false, "id": "Mar Adri\u00e1tico"}, {"selecionado": false, "id": "Clima mediterr\u00e2nico"}, {"selecionado": false, "id": "Alpes Din\u00e1ricos"}, {"selecionado": false, "id": "Pol\u00edtica"}, {"selecionado": false, "id": "Centro financeiro"}, {"selecionado": false, "id": "\u010ca\u010dak"}, {"selecionado": false, "id": "Jagodina"}, {"selecionado": false, "id": "Kikinda"}, {"selecionado": false, "id": "Kraljevo"}, {"selecionado": false, "id": "Kragujevac"}, {"selecionado": false, "id": "Kru\u0161evac"}, {"selecionado": false, "id": "Leskovac"}, {"selecionado": false, "id": "Loznica"}, {"selecionado": false, "id": "Novi Pazar"}, {"selecionado": false, "id": "Novi Sad"}, {"selecionado": false, "id": "Nis"}, {"selecionado": false, "id": "Pan\u010devo"}, {"selecionado": false, "id": "Pirot"}, {"selecionado": false, "id": "Po\u017earevac"}, {"selecionado": false, "id": "Sem\u00eandria"}, {"selecionado": false, "id": "Sombor"}, {"selecionado": false, "id": "Sremska Mitrovica"}, {"selecionado": false, "id": "Subotica"}, {"selecionado": false, "id": "\u0160abac"}, {"selecionado": false, "id": "U\u017eice"}, {"selecionado": false, "id": "Valjevo"}, {"selecionado": false, "id": "Vranje"}, {"selecionado": false, "id": "Vr\u0161ac"}, {"selecionado": false, "id": "Zaje\u010dar"}, {"selecionado": false, "id": "Zrenjanin"}, {"selecionado": false, "id": "Parque nacional"}, {"selecionado": false, "id": "Reserva natural"}, {"selecionado": false, "id": "Caverna"}, {"selecionado": false, "id": "Reserva da biosfera"}, {"selecionado": false, "id": "R\u00e1scia (regi\u00e3o)"}, {"selecionado": false, "id": "S\u00edrmia"}, {"selecionado": false, "id": "Kopaonik"}, {"selecionado": false, "id": "Plan\u00edcie da Pan\u00f3nia"}, {"selecionado": false, "id": "Albaneses"}, {"selecionado": false, "id": "Magiares"}, {"selecionado": false, "id": "Ciganos"}, {"selecionado": false, "id": "Croatas"}, {"selecionado": false, "id": "Eslovacos"}, {"selecionado": false, "id": "B\u00falgaros"}, {"selecionado": false, "id": "Romenos"}, {"selecionado": false, "id": "Mu\u00e7ulmano"}, {"selecionado": false, "id": "\u00c1ustria-Hungria"}, {"selecionado": false, "id": "Igreja Cat\u00f3lica"}, {"selecionado": false, "id": "Cidades mais populosas da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Religi\u00e3o na S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Igreja Cat\u00f3lica na S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Secularismo"}, {"selecionado": false, "id": "Liberdade religiosa"}, {"selecionado": false, "id": "Protestantismo"}, {"selecionado": false, "id": "Ate\u00edsmo"}, {"selecionado": false, "id": "Agnosticismo"}, {"selecionado": false, "id": "Alfabeto latino"}, {"selecionado": false, "id": "Vuk Stefanovi\u0107 Karad\u017ei\u0107"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00edngua b\u00f3snia"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00edngua b\u00falgara"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00edngua russina"}, {"selecionado": false, "id": "Miss\u00f5es diplom\u00e1ticas da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Slobodan Milo\u0161evi\u0107"}, {"selecionado": false, "id": "Partido Democr\u00e1tico da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Partido Democr\u00e1tico (S\u00e9rvia)"}, {"selecionado": false, "id": "Partido Socialista da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Vojislav Ko\u0161tunica"}, {"selecionado": false, "id": "Boris Tadi\u0107"}, {"selecionado": false, "id": "For\u00e7as Armadas da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Rio Tisza"}, {"selecionado": false, "id": "Comandante em chefe"}, {"selecionado": false, "id": "Conscri\u00e7\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "Organiza\u00e7\u00e3o do Tratado do Atl\u00e2ntico Norte"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00edbano"}, {"selecionado": false, "id": "Chipre"}, {"selecionado": false, "id": "Costa do Marfim"}, {"selecionado": false, "id": "Lib\u00e9ria"}, {"selecionado": false, "id": "Subdivis\u00f5es da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Economia da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Banco Mundial"}, {"selecionado": false, "id": "Guerra da B\u00f3snia"}, {"selecionado": false, "id": "Conselho para Assist\u00eancia Econ\u00f4mica M\u00fatua"}, {"selecionado": false, "id": "Filosofia"}, {"selecionado": false, "id": "Universidade de Belgrado"}, {"selecionado": false, "id": "Educa\u00e7\u00e3o na S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "Leste Europeu"}, {"selecionado": false, "id": "Ensino superior"}, {"selecionado": false, "id": "Universidade"}, {"selecionado": false, "id": "Setor p\u00fablico"}, {"selecionado": false, "id": "Rio Sava"}, {"selecionado": false, "id": "Turismo na S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "D\u00f3lar dos Estados Unidos"}, {"selecionado": false, "id": "Zlatibor"}, {"selecionado": false, "id": "Cordilheira Balc\u00e2nica"}, {"selecionado": false, "id": "Spa"}, {"selecionado": false, "id": "Vrnja\u010dka Banja"}, {"selecionado": false, "id": "Exit (festival)"}, {"selecionado": false, "id": "Gu\u010da"}, {"selecionado": false, "id": "M\u00e1fia"}, {"selecionado": false, "id": "Revolu\u00e7\u00f5es de 1989"}, {"selecionado": false, "id": "Coca\u00edna"}, {"selecionado": false, "id": "Hero\u00edna"}, {"selecionado": false, "id": "Cannabis (psicotr\u00f3pico)"}, {"selecionado": false, "id": "Droga sint\u00e9tica"}, {"selecionado": false, "id": "Guzla"}, {"selecionado": false, "id": "Cultura da S\u00e9rvia"}, {"selecionado": false, "id": "Imp\u00e9rio Romano do Ocidente"}, {"selecionado": false, "id": "Europa Central"}, {"selecionado": false, "id": "Leste"}, {"selecionado": false, "id": "Ortodoxia"}, {"selecionado": false, "id": "Cinema"}, {"selecionado": false, "id": "Teatro"}, {"selecionado": false, "id": "Joakim Vuji\u0107"}, {"selecionado": false, "id": "Emir Kusturica"}, {"selecionado": false, "id": "Palma de Ouro"}, {"selecionado": false, "id": "Festival de Cannes"}, {"selecionado": false, "id": "Ordem das Artes e das Letras"}, {"selecionado": false, "id": "Srpski film"}, {"selecionado": false, "id": "Sexo"}, {"selecionado": false, "id": "Viol\u00eancia"}, {"selecionado": false, "id": "Necrofilia"}, {"selecionado": false, "id": "Pedofilia"}, {"selecionado": false, "id": "Cirilo, o Fil\u00f3sofo"}, {"selecionado": false, "id": "Eslavos"}, {"selecionado": false, "id": "Alfabeto glagol\u00edtico"}, {"selecionado": false, "id": "S\u00e9culo XI"}, {"selecionado": false, "id": "Biblioteca p\u00fablica"}, {"selecionado": false, "id": "Zoran \u017divkovi\u0107"}, {"selecionado": false, "id": "Novak Djokovic"}, {"selecionado": false, "id": "Futebol"}, {"selecionado": false, "id": "Voleibol"}, {"selecionado": false, "id": "Basquetebol"}, {"selecionado": false, "id": "Polo aqu\u00e1tico"}, {"selecionado": false, "id": "T\u00e9nis"}, {"selecionado": false, "id": "Copa do Mundo FIFA"}, {"selecionado": false, "id": "Copa do Mundo FIFA de 1930"}, {"selecionado": false, "id": "Uruguai"}, {"selecionado": false, "id": "Copa do Mundo FIFA de 1962"}, {"selecionado": false, "id": "Chile"}, {"selecionado": false, "id": "Campeonato Europeu de Futebol"}, {"selecionado": false, "id": "Copa das Na\u00e7\u00f5es Europeias de 1960"}, {"selecionado": false, "id": "Fran\u00e7a"}, {"selecionado": false, "id": "Campeonato Europeu de Futebol de 1968"}, {"selecionado": false, "id": "It\u00e1lia"}, {"selecionado": false, "id": "Campeonato Europeu de Futebol de 1976"}, {"selecionado": false, "id": "Fudbalski Klub Crvena zvezda"}, {"selecionado": false, "id": "Copa do Mundo de Clubes da FIFA"}, {"selecionado": false, "id": "Liga dos Campe\u00f5es da UEFA"}, {"selecionado": false, "id": "Fudbalski Klub Partizan"}, {"selecionado": false, "id": "Voleibol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2000"}, {"selecionado": false, "id": "2000"}, {"selecionado": false, "id": "Voleibol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1996"}, {"selecionado": false, "id": "Campeonato Mundial de Voleibol Masculino"}, {"selecionado": false, "id": "T\u00f3quio"}, {"selecionado": false, "id": "Copa do Mundo de Voleibol Masculino"}, {"selecionado": false, "id": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino"}, {"selecionado": false, "id": "Osaka"}, {"selecionado": false, "id": "Basquetebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1980"}, {"selecionado": false, "id": "Basquetebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1968"}, {"selecionado": false, "id": "Basquetebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1976"}, {"selecionado": false, "id": "Basquetebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1988"}, {"selecionado": false, "id": "Basquetebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1996"}, {"selecionado": false, "id": "Basquetebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1984"}, {"selecionado": false, "id": "Campeonato Mundial de Basquetebol"}, {"selecionado": false, "id": "Monica Seles"}, {"selecionado": false, "id": "Australian Open"}, {"selecionado": false, "id": "Torneio de Roland Garros"}, {"selecionado": false, "id": "US Open (t\u00eanis)"}, {"selecionado": false, "id": "Ana Ivanovi\u0107"}, {"selecionado": false, "id": "Melbourne"}, {"selecionado": false, "id": "Torneio de Wimbledon"}, {"selecionado": false, "id": "Jelena Jankovi\u0107"}, {"selecionado": false, "id": "Unidades de medida"}, {"selecionado": false, "id": "Unidade de medida"}, {"selecionado": false, "id": "Tempo"}, {"selecionado": false, "id": "Segundo"}, {"selecionado": false, "id": "Minuto"}, {"selecionado": false, "id": "Hora"}, {"selecionado": false, "id": "Dia"}, {"selecionado": false, "id": "Semana"}, {"selecionado": false, "id": "Quinzena"}, {"selecionado": false, "id": "M\u00eas"}, {"selecionado": false, "id": "Bimestre"}, {"selecionado": false, "id": "Trimestre"}, {"selecionado": false, "id": "Quadrimestre"}, {"selecionado": false, "id": "Semestre"}, {"selecionado": false, "id": "Ano"}, {"selecionado": false, "id": "Bi\u00eanio"}, {"selecionado": false, "id": "Tri\u00eanio"}, {"selecionado": false, "id": "Quadri\u00eanio"}, {"selecionado": false, "id": "Quinqu\u00eanio"}, {"selecionado": false, "id": "D\u00e9cada"}, {"selecionado": false, "id": "S\u00e9culo"}, {"selecionado": false, "id": "Mil\u00eanio"}, {"selecionado": false, "id": "Ano sideral"}, {"selecionado": false, "id": "Comprimento"}, {"selecionado": false, "id": "Metro"}, {"selecionado": false, "id": "Nan\u00f3metro"}, {"selecionado": false, "id": "Micr\u00f3metro (unidade de medida)"}, {"selecionado": false, "id": "Quil\u00f4metro"}, {"selecionado": false, "id": "Angstrom"}, {"selecionado": false, "id": "Unidade astron\u00f4mica"}, {"selecionado": false, "id": "Ano-luz"}, {"selecionado": false, "id": "Parsec"}, {"selecionado": false, "id": "Polegada"}, {"selecionado": false, "id": "P\u00e9"}, {"selecionado": false, "id": "Jarda"}, {"selecionado": false, "id": "Milha"}, {"selecionado": false, "id": "Milha n\u00e1utica"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00e9gua"}, {"selecionado": false, "id": "Bra\u00e7a"}, {"selecionado": false, "id": "\u00c1rea"}, {"selecionado": false, "id": "Hectare"}, {"selecionado": false, "id": "Are"}, {"selecionado": false, "id": "Barn"}, {"selecionado": false, "id": "Acre (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Alqueire"}, {"selecionado": false, "id": "Polegada quadrada"}, {"selecionado": false, "id": "P\u00e9 quadrado"}, {"selecionado": false, "id": "Volume"}, {"selecionado": false, "id": "Metro c\u00fabico"}, {"selecionado": false, "id": "Litro"}, {"selecionado": false, "id": "Gal\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "Barril (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Pinto (medida)"}, {"selecionado": false, "id": "Quarto (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "On\u00e7a (volume)"}, {"selecionado": false, "id": "Gill (volume)"}, {"selecionado": false, "id": "Ch\u00e1vena"}, {"selecionado": false, "id": "Colher"}, {"selecionado": false, "id": "Massa"}, {"selecionado": false, "id": "Quilograma"}, {"selecionado": false, "id": "Grama"}, {"selecionado": false, "id": "Tonelada"}, {"selecionado": false, "id": "Unidade de massa at\u00f4mica"}, {"selecionado": false, "id": "Libra (massa)"}, {"selecionado": false, "id": "Quilate"}, {"selecionado": false, "id": "Arroba"}, {"selecionado": false, "id": "Saca"}, {"selecionado": false, "id": "On\u00e7a (massa)"}, {"selecionado": false, "id": "Gr\u00e3o (massa)"}, {"selecionado": false, "id": "Quantidade de subst\u00e2ncia"}, {"selecionado": false, "id": "Mol"}, {"selecionado": false, "id": "Temperatura"}, {"selecionado": false, "id": "Kelvin"}, {"selecionado": false, "id": "Grau Celsius"}, {"selecionado": false, "id": "Grau Fahrenheit"}, {"selecionado": false, "id": "Rankine"}, {"selecionado": false, "id": "Eletricidade"}, {"selecionado": false, "id": "Ampere"}, {"selecionado": false, "id": "Coulomb"}, {"selecionado": false, "id": "Volt"}, {"selecionado": false, "id": "Ohm"}, {"selecionado": false, "id": "Joule"}, {"selecionado": false, "id": "El\u00e9tron-volt"}, {"selecionado": false, "id": "Caloria"}, {"selecionado": false, "id": "Watt-hora"}, {"selecionado": false, "id": "BTU"}, {"selecionado": false, "id": "Siemens (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Condut\u00e2ncia el\u00e9trica"}, {"selecionado": false, "id": "Intensidade luminosa"}, {"selecionado": false, "id": "Candela"}, {"selecionado": false, "id": "Velocidade"}, {"selecionado": false, "id": "Metro por segundo"}, {"selecionado": false, "id": "Quil\u00f4metro por hora"}, {"selecionado": false, "id": "Milha por hora"}, {"selecionado": false, "id": "N\u00f3 (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "P\u00e9s por segundo"}, {"selecionado": false, "id": "Radiano por segundo"}, {"selecionado": false, "id": "Rota\u00e7\u00f5es por minuto"}, {"selecionado": false, "id": "\u00c2ngulo"}, {"selecionado": false, "id": "\u00c2ngulo s\u00f3lido"}, {"selecionado": false, "id": "Fase (f\u00edsica)"}, {"selecionado": false, "id": "Radiano"}, {"selecionado": false, "id": "Grau (geometria)"}, {"selecionado": false, "id": "Minuto de arco"}, {"selecionado": false, "id": "Segundo de arco"}, {"selecionado": false, "id": "Grado (\u00e2ngulo)"}, {"selecionado": false, "id": "Esferorradiano"}, {"selecionado": false, "id": "Frequ\u00eancia"}, {"selecionado": false, "id": "Hertz"}, {"selecionado": false, "id": "Press\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "Pascal"}, {"selecionado": false, "id": "Bar (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Psi (unidade de medida)"}, {"selecionado": false, "id": "Atmosfera (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Mil\u00edmetro de merc\u00fario"}, {"selecionado": false, "id": "For\u00e7a"}, {"selecionado": false, "id": "Newton (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Dina"}, {"selecionado": false, "id": "Quilograma-for\u00e7a"}, {"selecionado": false, "id": "Libra (for\u00e7a)"}, {"selecionado": false, "id": "Torque"}, {"selecionado": false, "id": "Newton-metro"}, {"selecionado": false, "id": "Pot\u00eancia"}, {"selecionado": false, "id": "Watt"}, {"selecionado": false, "id": "Erg"}, {"selecionado": false, "id": "Cavalo (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Volt-ampere reativo"}, {"selecionado": false, "id": "Capacit\u00e2ncia"}, {"selecionado": false, "id": "Farad"}, {"selecionado": false, "id": "Indut\u00e2ncia"}, {"selecionado": false, "id": "Henry (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Fluxo magn\u00e9tico"}, {"selecionado": false, "id": "Fluxo luminoso"}, {"selecionado": false, "id": "Weber (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Maxwell (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Tesla (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Gauss (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "L\u00famen"}, {"selecionado": false, "id": "Lux"}, {"selecionado": false, "id": "Cat\u00e1lise"}, {"selecionado": false, "id": "Katal"}, {"selecionado": false, "id": "Radiois\u00f3topo"}, {"selecionado": false, "id": "Becquerel"}, {"selecionado": false, "id": "Curie"}, {"selecionado": false, "id": "Dose absorvida"}, {"selecionado": false, "id": "Dose equivalente"}, {"selecionado": false, "id": "Gray (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Sievert"}, {"selecionado": false, "id": "Densidade"}, {"selecionado": false, "id": "Quilograma por metro c\u00fabico"}, {"selecionado": false, "id": "Viscosidade"}, {"selecionado": false, "id": "Stokes"}, {"selecionado": false, "id": "Pascal segundo"}, {"selecionado": false, "id": "Poise"}, {"selecionado": false, "id": "Acelera\u00e7\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "Metro por segundo ao quadrado"}, {"selecionado": false, "id": "Gal (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "P\u00e9s por segundo ao quadrado"}, {"selecionado": false, "id": "Acelera\u00e7\u00e3o da gravidade"}, {"selecionado": false, "id": "Raz\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "Porcentagem"}, {"selecionado": false, "id": "Parte por milh\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "Escala logar\u00edtmica"}, {"selecionado": false, "id": "Decibel"}, {"selecionado": false, "id": "Bel (unidade)"}, {"selecionado": false, "id": "Neper"}, {"selecionado": false, "id": "Informa\u00e7\u00e3o"}, {"selecionado": false, "id": "Bit"}, {"selecionado": false, "id": "Byte"}, {"selecionado": false, "id": "Medidas"}, {"selecionado": false, "id": "S\u00edmbolo"}, {"selecionado": false, "id": "Sistema Internacional de Unidades"}, {"selecionado": false, "id": "Quadrado"}, {"selecionado": false, "id": "Agrimensura"}, {"selecionado": false, "id": "N\u00famero quadrado"}, {"selecionado": false, "id": "Largura"}, {"selecionado": false, "id": "Jarda quadrada"}, {"selecionado": false, "id": "Sistema de unidades"}, {"selecionado": false, "id": "Prefixos do Sistema Internacional de Unidades"}, {"selecionado": false, "id": "Prefixos do SI"}, {"selecionado": false, "id": "Sistema de numera\u00e7\u00e3o decimal"}, {"selecionado": false, "id": "Quetta (prefixo)"}, {"selecionado": false, "id": "Ronna"}, {"selecionado": false, "id": "Yotta"}, {"selecionado": false, "id": "Zetta"}, {"selecionado": false, "id": "Exa"}, {"selecionado": false, "id": "Peta (prefixo)"}, {"selecionado": false, "id": "Tera"}, {"selecionado": false, "id": "Giga"}, {"selecionado": false, "id": "Mega"}, {"selecionado": false, "id": "Quilo"}, {"selecionado": false, "id": "Hecto"}, {"selecionado": false, "id": "Deca"}, {"selecionado": false, "id": "Dez"}, {"selecionado": false, "id": "Um"}, {"selecionado": false, "id": "Deci"}, {"selecionado": false, "id": "Centi"}, {"selecionado": false, "id": "Milli"}, {"selecionado": false, "id": "Micro"}, {"selecionado": false, "id": "Nano"}, {"selecionado": false, "id": "Pico (prefixo)"}, {"selecionado": false, "id": "Femto"}, {"selecionado": false, "id": "Atto"}, {"selecionado": false, "id": "Zepto"}, {"selecionado": false, "id": "Yocto"}, {"selecionado": false, "id": "Ronto"}, {"selecionado": false, "id": "Quecto"}, {"selecionado": false, "id": "Sistema CGS de unidades"}, {"selecionado": false, "id": "Femt\u00f4metro"}, {"selecionado": false, "id": "Multiplica\u00e7\u00e3o"}], "links": [{"source": "Lju\u0161a (Kur\u0161umlija)", "target": "S\u00e9rvia"}, {"source": "Lju\u0161a (Kur\u0161umlija)", "target": "S\u00e9rvia Central"}, {"source": "Lju\u0161a (Kur\u0161umlija)", "target": "Kur\u0161umlija"}, {"source": "Lju\u0161a (Kur\u0161umlija)", "target": "Popula\u00e7\u00e3o"}, {"source": "Lju\u0161a (Kur\u0161umlija)", "target": "Altitude"}, {"source": "Lju\u0161a (Kur\u0161umlija)", "target": "C\u00f3digo postal"}, {"source": "Lju\u0161a (Kur\u0161umlija)", "target": "Alfabeto cir\u00edlico"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Bandeira da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Bras\u00e3o de armas da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Bo\u017ee pravde"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Europa"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Kosovo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Belgrado"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "L\u00edngua s\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Gent\u00edlico"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "S\u00e9rvios"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Parlamentarismo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Lista de presidentes da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Aleksandar Vu\u010di\u0107"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Lista de primeiros-ministros da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Assembleia Nacional da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Ana Brnabi\u0107"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Principado da S\u00e9rvia (Idade M\u00e9dia)"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Gr\u00e3o-Principado da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Reino da S\u00e9rvia (Idade M\u00e9dia)"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Imp\u00e9rio S\u00e9rvio"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Principado da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Reino da Iugosl\u00e1via"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Rep\u00fablica Socialista Federativa da Iugosl\u00e1via"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "1945"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "S\u00e9rvia e Montenegro"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Metro quadrado"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Lista de pa\u00edses e territ\u00f3rios por \u00e1rea"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Fronteira"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Hungria"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Rom\u00eania"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Bulg\u00e1ria"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Maced\u00f3nia do Norte"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Alb\u00e2nia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "B\u00f3snia e Herzegovina"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Cro\u00e1cia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Montenegro"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "2022"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Lista de pa\u00edses por popula\u00e7\u00e3o"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Densidade populacional"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Lista de pa\u00edses por densidade populacional"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Produto interno bruto"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Paridade do poder de compra"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Escalas curta e longa"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Renda per capita"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "\u00cdndice de Desenvolvimento Humano"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Lista de pa\u00edses por \u00cdndice de Desenvolvimento Humano"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Dinar s\u00e9rvio"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "ISO 4217"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Fuso hor\u00e1rio"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Tempo Universal Coordenado"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Hor\u00e1rio da Europa Central"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Hor\u00e1rio de ver\u00e3o"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "ISO 3166-1"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Lista de TLDs"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": ".rs"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Lista de c\u00f3digos telef\u00f3nicos"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "L\u00edngua croata"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "L\u00edngua h\u00fangara"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "L\u00edngua romena"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "L\u00edngua rutena"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "L\u00edngua eslovaca"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Voivodina"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "L\u00edngua albanesa"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "L\u00edngua turca"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Translitera\u00e7\u00e3o"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Pa\u00eds"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Capital"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "B\u00e1lc\u00e3s"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Independ\u00eancia do Kosovo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Prov\u00edncia Aut\u00f4noma de Cossovo e Met\u00f3quia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Jugosl\u00e1via"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Confedera\u00e7\u00e3o"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "5 de junho"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Rep\u00fablica Federal da Jugosl\u00e1via"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "22 de dezembro"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "2009"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Uni\u00e3o Europeia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Primeira Guerra Mundial"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Eslavos meridionais"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Plebiscito sobre a independ\u00eancia do Montenegro em 2006"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Interven\u00e7\u00e3o militar na Iugosl\u00e1via em 1999"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Resolu\u00e7\u00e3o 1244 do Conselho de Seguran\u00e7a das Na\u00e7\u00f5es Unidas"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Reconhecimento internacional da independ\u00eancia do Kosovo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Conselho da Europa"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Organiza\u00e7\u00e3o para a Seguran\u00e7a e Coopera\u00e7\u00e3o na Europa"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Parceria para a Paz"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Organiza\u00e7\u00e3o de Coopera\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica do Mar Negro"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Pa\u00eds neutro"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Organiza\u00e7\u00e3o do Tratado de Seguran\u00e7a Coletiva"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Hist\u00f3ria da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Vin\u010da"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Lepenski Vir"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Il\u00edrios"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Tr\u00e1cios"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "D\u00e1cios"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Celtas"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Kalemegdan"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Alexandre, o Grande"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "M\u00e9sia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Pan\u00f4nia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Prevalitana"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Dalm\u00e1cia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "D\u00e1cia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Maced\u00f4nia romana"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "S\u00edrmio"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Tetrarquia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Kostolac"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Il\u00edrico (prov\u00edncia romana)"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "M\u00e9sia (prov\u00edncia romana)"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Gal\u00edcia (Europa Central)"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Imp\u00e9rio Bizantino"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Cristianismo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Igreja Ortodoxa"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Alfabeto cir\u00edlico"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Igreja Ortodoxa S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Sava da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Idade M\u00e9dia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Est\u00eav\u00e3o \u00daresis IV"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Kosovo Polje"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Imp\u00e9rio Otomano"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Imp\u00e9rio Austr\u00edaco"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Islamismo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Bosn\u00edacos"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "B\u00f3snia (regi\u00e3o)"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "B\u00f3snios"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Principado"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Monarquia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Guerras dos Balc\u00e3s"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Estado"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Hashim Tha\u00e7i"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Pristina"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Rio Dan\u00fabio"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Mar Negro"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Rio Morava"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Clima continental"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Mar Adri\u00e1tico"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Clima mediterr\u00e2nico"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Alpes Din\u00e1ricos"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Pol\u00edtica"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Centro financeiro"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "\u010ca\u010dak"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Jagodina"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Kikinda"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Kraljevo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Kragujevac"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Kru\u0161evac"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Leskovac"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Loznica"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Novi Pazar"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Novi Sad"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Nis"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Pan\u010devo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Pirot"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Po\u017earevac"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Sem\u00eandria"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Sombor"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Sremska Mitrovica"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Subotica"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "\u0160abac"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "U\u017eice"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Valjevo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Vranje"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Vr\u0161ac"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Zaje\u010dar"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Zrenjanin"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Parque nacional"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Reserva natural"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Caverna"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Reserva da biosfera"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "R\u00e1scia (regi\u00e3o)"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "S\u00edrmia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Kopaonik"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "S\u00e9rvia Central"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Plan\u00edcie da Pan\u00f3nia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Albaneses"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Magiares"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Ciganos"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Croatas"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Eslovacos"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "B\u00falgaros"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Romenos"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Mu\u00e7ulmano"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "\u00c1ustria-Hungria"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Igreja Cat\u00f3lica"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Cidades mais populosas da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Religi\u00e3o na S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Igreja Cat\u00f3lica na S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Secularismo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Liberdade religiosa"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Protestantismo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Ate\u00edsmo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Agnosticismo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Alfabeto latino"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Vuk Stefanovi\u0107 Karad\u017ei\u0107"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "L\u00edngua b\u00f3snia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "L\u00edngua b\u00falgara"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "L\u00edngua russina"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Miss\u00f5es diplom\u00e1ticas da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Slobodan Milo\u0161evi\u0107"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Partido Democr\u00e1tico da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Partido Democr\u00e1tico (S\u00e9rvia)"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Partido Socialista da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Vojislav Ko\u0161tunica"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Boris Tadi\u0107"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "For\u00e7as Armadas da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Rio Tisza"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Comandante em chefe"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Conscri\u00e7\u00e3o"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Organiza\u00e7\u00e3o do Tratado do Atl\u00e2ntico Norte"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "L\u00edbano"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Chipre"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Costa do Marfim"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Lib\u00e9ria"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Subdivis\u00f5es da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Economia da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Banco Mundial"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Guerra da B\u00f3snia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Conselho para Assist\u00eancia Econ\u00f4mica M\u00fatua"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Filosofia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Universidade de Belgrado"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Educa\u00e7\u00e3o na S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Leste Europeu"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Ensino superior"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Universidade"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Setor p\u00fablico"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Rio Sava"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Turismo na S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "D\u00f3lar dos Estados Unidos"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Zlatibor"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Cordilheira Balc\u00e2nica"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Spa"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Vrnja\u010dka Banja"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Exit (festival)"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Gu\u010da"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "M\u00e1fia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Revolu\u00e7\u00f5es de 1989"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Coca\u00edna"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Hero\u00edna"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Cannabis (psicotr\u00f3pico)"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Droga sint\u00e9tica"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Guzla"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Cultura da S\u00e9rvia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Imp\u00e9rio Romano do Ocidente"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Europa Central"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Leste"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Ortodoxia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Cinema"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Teatro"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Joakim Vuji\u0107"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Emir Kusturica"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Palma de Ouro"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Festival de Cannes"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Ordem das Artes e das Letras"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Srpski film"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Sexo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Viol\u00eancia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Necrofilia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Pedofilia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Cirilo, o Fil\u00f3sofo"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Eslavos"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Alfabeto glagol\u00edtico"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "S\u00e9culo XI"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Biblioteca p\u00fablica"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Zoran \u017divkovi\u0107"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Novak Djokovic"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Futebol"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Voleibol"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Basquetebol"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Polo aqu\u00e1tico"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "T\u00e9nis"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Copa do Mundo FIFA"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Copa do Mundo FIFA de 1930"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Uruguai"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Copa do Mundo FIFA de 1962"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Chile"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Campeonato Europeu de Futebol"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Copa das Na\u00e7\u00f5es Europeias de 1960"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Fran\u00e7a"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Campeonato Europeu de Futebol de 1968"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "It\u00e1lia"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Campeonato Europeu de Futebol de 1976"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Fudbalski Klub Crvena zvezda"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Copa do Mundo de Clubes da FIFA"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Liga dos Campe\u00f5es da UEFA"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Fudbalski Klub Partizan"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Voleibol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 2000"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "2000"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Voleibol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1996"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Campeonato Mundial de Voleibol Masculino"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "T\u00f3quio"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Copa do Mundo de Voleibol Masculino"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Campeonato Mundial de Voleibol Feminino"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Osaka"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Basquetebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1980"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Basquetebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1968"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Basquetebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1976"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Basquetebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1988"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Basquetebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1996"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Basquetebol nos Jogos Ol\u00edmpicos de Ver\u00e3o de 1984"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Campeonato Mundial de Basquetebol"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Monica Seles"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Australian Open"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Torneio de Roland Garros"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "US Open (t\u00eanis)"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Ana Ivanovi\u0107"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Melbourne"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Torneio de Wimbledon"}, {"source": "S\u00e9rvia", "target": "Jelena Jankovi\u0107"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Unidades de medida"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Unidade de medida"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Tempo"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Segundo"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Minuto"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Hora"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Dia"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Semana"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quinzena"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "M\u00eas"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Bimestre"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Trimestre"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quadrimestre"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Semestre"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Ano"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Bi\u00eanio"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Tri\u00eanio"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quadri\u00eanio"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quinqu\u00eanio"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "D\u00e9cada"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "S\u00e9culo"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Mil\u00eanio"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Ano sideral"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Comprimento"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Metro"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Nan\u00f3metro"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Micr\u00f3metro (unidade de medida)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quil\u00f4metro"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Angstrom"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Unidade astron\u00f4mica"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Ano-luz"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Parsec"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Polegada"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "P\u00e9"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Jarda"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Milha"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Milha n\u00e1utica"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "L\u00e9gua"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Bra\u00e7a"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "\u00c1rea"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Hectare"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Are"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Barn"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Acre (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Alqueire"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Polegada quadrada"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "P\u00e9 quadrado"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Volume"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Metro c\u00fabico"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Litro"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Gal\u00e3o"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Barril (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Pinto (medida)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quarto (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "On\u00e7a (volume)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Gill (volume)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Ch\u00e1vena"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Colher"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Massa"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quilograma"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Grama"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Tonelada"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Unidade de massa at\u00f4mica"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Libra (massa)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quilate"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Arroba"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Saca"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "On\u00e7a (massa)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Gr\u00e3o (massa)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quantidade de subst\u00e2ncia"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Mol"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Temperatura"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Kelvin"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Grau Celsius"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Grau Fahrenheit"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Rankine"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Eletricidade"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Ampere"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Coulomb"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Volt"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Ohm"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Joule"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "El\u00e9tron-volt"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Caloria"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Watt-hora"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "BTU"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Siemens (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Condut\u00e2ncia el\u00e9trica"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Intensidade luminosa"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Candela"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Velocidade"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Metro por segundo"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quil\u00f4metro por hora"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Milha por hora"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "N\u00f3 (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "P\u00e9s por segundo"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Radiano por segundo"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Rota\u00e7\u00f5es por minuto"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "\u00c2ngulo"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "\u00c2ngulo s\u00f3lido"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Fase (f\u00edsica)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Radiano"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Grau (geometria)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Minuto de arco"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Segundo de arco"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Grado (\u00e2ngulo)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Esferorradiano"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Frequ\u00eancia"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Hertz"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Press\u00e3o"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Pascal"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Bar (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Psi (unidade de medida)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Atmosfera (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Mil\u00edmetro de merc\u00fario"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "For\u00e7a"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Newton (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Dina"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quilograma-for\u00e7a"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Libra (for\u00e7a)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Torque"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Newton-metro"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Pot\u00eancia"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Watt"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Erg"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Cavalo (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Volt-ampere reativo"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Capacit\u00e2ncia"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Farad"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Indut\u00e2ncia"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Henry (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Fluxo magn\u00e9tico"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Fluxo luminoso"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Weber (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Maxwell (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Tesla (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Gauss (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "L\u00famen"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Lux"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Cat\u00e1lise"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Katal"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Radiois\u00f3topo"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Becquerel"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Curie"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Dose absorvida"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Dose equivalente"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Gray (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Sievert"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Densidade"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quilograma por metro c\u00fabico"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Viscosidade"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Stokes"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Pascal segundo"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Poise"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Acelera\u00e7\u00e3o"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Metro por segundo ao quadrado"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Gal (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "P\u00e9s por segundo ao quadrado"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Acelera\u00e7\u00e3o da gravidade"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Raz\u00e3o"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Porcentagem"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Parte por milh\u00e3o"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Escala logar\u00edtmica"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Decibel"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Bel (unidade)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Neper"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Informa\u00e7\u00e3o"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Bit"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Byte"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Medidas"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "S\u00edmbolo"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Sistema Internacional de Unidades"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quadrado"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Agrimensura"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "N\u00famero quadrado"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Metro quadrado"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Largura"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Jarda quadrada"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Sistema de unidades"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Prefixos do Sistema Internacional de Unidades"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Prefixos do SI"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Sistema de numera\u00e7\u00e3o decimal"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quetta (prefixo)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Ronna"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Yotta"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Zetta"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Exa"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Peta (prefixo)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Tera"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Giga"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Mega"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quilo"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Hecto"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Deca"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Dez"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Um"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Deci"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Centi"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Milli"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Micro"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Nano"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Pico (prefixo)"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Femto"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Atto"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Zepto"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Yocto"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Ronto"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Quecto"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Sistema CGS de unidades"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Femt\u00f4metro"}, {"source": "Metro quadrado", "target": "Multiplica\u00e7\u00e3o"}]}